想問元朗永順係咪裝修緊

邊間？？？

係

又唔係食裝修 洗乜裝修